(理性討論）如果見到人唔戴口罩你會點？

呢排喺fb見到好多人會影無戴口罩/露鼻嘅人上網公審，所以想研究吓多數係後生嘅連登仔點睇

公審唔啱，戴唔戴係佢自己嘅決定，無必要逼人跟大隊戴口罩
（當然唔戴有咳到死嘅人就唔同講法）

公審無問題，咁先可以逼人戴口罩防疫

以下繼續討論

推1

推2

避

可以點，你屌佢佢對住你咳你未仲hihi

我都會避開，我係想睇公審呢個行為連登仔點睇

有時必要嘅惡先可以壓制住人嘅劣根性
個原理就好似點解我支持必要嘅專制去管中國人咁

其實真係有人唔記得戴口罩，我都試過落到樓下先發現塊面爭啲嘢，好彩平時擺定兩個後備喺袋即刻戴返
好言相勸先啦

（重開）連燈仔點睇公審唔戴口罩嘅人你呢個行為？

cctai推唔起

繼續推吓

報狗

避都避唔切
有次經過商場 有個男仔想影個大叔唔帶口罩
大叔搶左男仔電話

推

有時急出門口唔記得 所以提醒下人

上連登開post問人

帶口罩有機會犯蒙面法
佢地都係怕所以唔帶，情有可願

一齊唔戴囉 可以點

屌人唔戴口罩同幫政府維穩冇分別

點解問呢個問題？

fb唔少 group其實都有兩派人喺度拗緊呢個問題：到底防疫緊要啲定係個人選擇緊要啲

我仲見過有個group係開嚟俾人po相公審唔戴口罩嘅人，開咗冇耐已經有一千幾二千個會員

11:10

借個位 保安局發出超過20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳消息
唔自救大家玩完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

me in mtr yelled wear your fucking mask

it works like charm